Лаборатоная работа №4
---------------------
Выполнил студент группы ИСЭбд-21, Ашанин Борис
-----------------------------------------------

#### [Видео с примером работы программы](https://drive.google.com/file/d/19IJlifYxHrrNULQwfi_m6eVhmL7_NSqb/view?usp=sharing)

### Задание:
Разработать программный продукт для минимизации булевой функции
из четырех переменных (любым методом). При запуске программы
случайным образом заполняются значения функции в таблице
истинности . Пользователь указывает конечную форму
логической функции (ДНФ или КНФ). После расчетов программа
выводит функцию в выбранной форме.

##### Работа программы:
Пользователь, при запуске программы, должен ввести 1 - ДНФ, либо же 2 - КНФ .
По итогу работы программы, в консоль выводится ДНФ или КНФ сгенерированной таблицы.

#### Пример работы программы:

Введите 1 - ДНФ или 2 - КНФ для осуществления соответсвующей опрации: 

X1 |X2|X3|X4|F
---|---|---|---|---
|0|0|0|0|1|
|0|0|0|1|1|
0|0|1|0|1
0|0|1|1|0
0|1|0|0|1
0|1|0|1|0
0|1|1|0|0
0|1|1|1|0
1|0|0|0|1
1|0|0|1|1
1|0|1|0|0
1|0|1|1|0
1|1|0|0|1
1|1|0|1|0
1|1|1|0|0
1|1|1|1|1

( -x1 * -x2 * -x3 * -x4 ) + ( -x1 * -x2 * -x3 * x4 ) + ( -x1 * -x2 * x3 * -x4 ) +
( -x1 * x2 * -x3 * -x4 ) + ( x1 * -x2 * -x3 * -x4 ) + ( x1 * -x2 * -x3 * x4 ) +
( x1 * x2 * -x3 * -x4 ) + ( x1 * x2 * x3 * x4 )

